【突發】當警察遇上7月14

理大學生報編委會 hkpusu PressCom：

【編委即時】（21:00）
有市民將紙紮公仔面對警員，叫警員「收嘢呀」。

警犬父母車頭相

一早講左要狗仔父母車頭相架啦，就來7月14啦!

有冇人收集廚餘畀狗食?

草木皆兵

we connect with 冥界

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台